山神來季新挑戰

山齊士不單只琴技了得
而家唱歌都撈埋
幾十萬鎊週薪真係抵到仆街

全

唱歌都撈埋，邊夠你玩

俾足球耽誤左嘅音樂人

英超周杰倫

咁高週薪 係要搵多d野發展下

笑死

山神全方位發展

全撚到仆街

英超JUNO

2019仲⋯⋯⋯⋯

英超城城
又係有運動做副業

山狗呢條友都幾自戀

全能到仆街

講起唱歌
諗起fishing man lok

唔怪得牙fred冇得踢

幾時出碟

球壇tommy

副業（踢波）先搵到錢
得份正職（唱歌）係會乞食

義工足球加唱歌彈琴有沒有搞頭

唔收錢唱歌

各位星級經理人 大家好
我係練習生 山齊士
興趣係 唱 跳 鋼琴 同 踢足球